因此，我们最好向达雷尔·莫里森(Darrel Morrison)寻求指导，他一生都在用本土植物进行设计，并教其他人如何做同样的事情。 一位本土植物设计师的回忆录反映了他在田间的生活|阿德里安·希金斯| 2021年8月25日|华盛顿邮报 
 在这方面，最富有成效的研究方法之一涉及到神经细胞如何与体内其他细胞通信，以及各种药物如何改变这种通信。 我们的想法|编辑| 2021年8月25日|麻省理工科技评论 
 47年前，日本利用奥运会开幕式向世界宣告自己是一个富有成果的现代社会。 东京奥运会开幕式令人沮丧得像地狱一样|凯文·法伦| 2021年7月23日|每日野兽 
 凌日很快就取代了摆动，成为最有成效的行星发现策略。 一个世纪的天文学揭示了地球在宇宙中的位置，丽莎·格罗斯曼，2021年7月21日，科学新闻 
 对于那些目光短浅地只看到近年来丰收的人，他指出，那些年丰收异常，这掩盖了问题。 为什么我是一个自豪的解决方案者|杰森·克劳福德| 2021年7月13日|麻省理工科技评论 
 对于任何有兴趣挑战我们所拥有的不道德的刻板印象的无神论者来说，这些都是富有成效的选择。 大声，骄傲，无神论者:“公开的世俗”鼓励非信徒出柜|Vlad Chituc | 2014年9月25日|DAILY BEAST 
 在收获颇丰的一年(总共赚了81美元)后，他扩大了自己的企业。 卡茨基尔的幽灵酒店Brandon Presser | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 这标志着他与埃塞俄比亚客户富有成效的长期关系的开始。 2014年8月23日，“中国制造”现在在非洲制造 
 然后，出乎所有逻辑的意料，它不知怎地发展成了一段惊人的、富有成果的爱情。 “你是最坏的”:电视上最好的一对是糟糕的和完美的彼此|杰森林奇| 2014年8月21日|每日野兽 
 记者们发现，在互联网上搜索英国独立党成员的言论是卓有成效的。 英国茶党颠覆了政治吗? Nico Hines | 2014年4月30日|DAILY BEAST 
 然而，没有什么能拯救我们，只有一个联合，它将把我们的荒山变成丰饶的山谷。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 几分钟之内，我们的押送车就上马了，我们就在富饶的香槟酒平原上疾驰而过。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 这似乎是一个没有前途的课题，但他们却满怀热情地钻研起来，发现它出奇地富有成效。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 为什么他要离开硕果累累的幼发拉底河两岸，来到西剑这样遥远、贫瘠、多石的地方呢? 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 无疑，这一仪器成果最丰硕的领域之一是恒星光谱学。 内布尔和星团|詹姆斯·爱德华·基勒的照片